田北俊VS湯家驊

建制內鬥，我地係咪應該借力打力，分化對手！

田北俊促辭行會 湯家驊拒絕：有人虛砌指控要求公眾人物認錯辭職

全文：

我不嬲都覺得大少 係有良知既，不過當然啦，命令到既時候可能都一樣。

為錢咋 郁到佢利益邊個都屌

或者真係， 但係呢個利益同香港市民是公約數。 總之， 佢比老鼠誠，代表更大的政策轉變。